射完之後會變gay

IQ 題

機(GAY)關槍

秒!屌你老母

Ok u win